今次俾隨遇而安的人害死

連咁負面嘅人都唔驚
以為今次應該無死掛

隨遇而安的人
我淨係可以講做鬼都唔放過你個仆街

其實你班人開咁多Account有意思咩
想串人又怕俾人追擊
自從GME之後就突然多一堆P牌

自己㩒掣又畀人害死

白粉佬對白